其實避橡膠子彈唔難

最緊要係預判到同反應快
你喺佢手指掂個板機嘅前一刻向右跳
然後再即刻向左跳，咁佢就miss咗第一槍
之後你再即刻向前翻滾，拉近距離
之後嗰次就真係向你第一下個方向跳
個差佬會以為你今次用返上一次條橋
向另一個方向射，結果miss埋第二槍
你又有空檔再拉近距離
如果仲未夠近制服個差佬，唔緊要
教埋你避第三、四槍嘅方法
就係唔使避
因為依個時候個差佬嘅神經已經開始錯亂
佢好大機會會向曬你嘅左右方連開兩槍
所以打直向前衝就啱
如果你打開籃波就仲好
佢一放隻手指喺個板機度你就即做個碎步
扮向左右兩邊其中一邊避
避埋依兩槍你基本上已經喺可以制服佢嘅範圍內
就可以一舉制服佢

覺得有用嘅記得正皮同share俾其他手足睇

有見聞色霸氣就避到

大家唔需要再怕食子彈

七步之內我快，七步之外槍快。

唔好咁撚痴線啦大佬
我怕有初中生唔識世界跟你做咋大佬

你連施丹轉身都唔用
好難同你討論落去
最好用埋尼馬式滾草
咁就完美拉近距離

咁你後面果個咪會中槍

大家都識咪得

周星星轉個身接實添啦

唔跟我做咪中槍囉

屌你老母 大事大非仲係度玩膠

放鬆一下啦 再繼承努力
勿忘五大訴求 香港人

我地唔討論唔實際嘅嘢

睇完樓主嘅教學，我即刻去咗差館單挑300個警察

而家等緊律師黎

人哋寫緊仲叫人走埋去，叫人去死咩？

響個膊頭度 入曬去啦

你唔制服佢，佢只會傷害更多人

放鬆啲啦

你當自己係超人？
唯一有用資料，移動中既目標係難射中，但以黑警既訓練，係無問題

我教咗你打一個咋喎

仆街中伏

唔難 睇多幾次Matrix就做到